咸左兩個鐘，依家先肯面對現實

Chi 2
Eng 3
Maths 5***
M2 5**
LS 1
Phy 5
Bio 4
Chem 4

好差咩

33223

試下bu 好似有scheme比跛腳人士

佢跛兩科喎

係咪睇漏咗LS 1

咸乜野

唔係中文點會拎2
好正路

中文2左 入IVE HD 啦，都有機會入U

中文2左，咸兩個鐘
你中文應該2喇 唔洗喊
Asso囉 讀啲自己專長 都上到u
加油

睇黎你係超級理科L
計Best5入大學應該無問題？

我明你中文點解2

自修攻中文？
利申 自修完 入中大

垃圾 你都係出黎做運輸啦
讀書唔岩你

5***

你仲係science, IVE science 唔錯，其實HD7成本科3成通識，asso就6成通識4成本科。

asso同HD升學入U差唔多，都係升UGC/自資學士，比如HKCC佢廣告話8成升學畢業生繼續讀書而入面再計8成係升大學(UGC及自資)，其實IVE science差唔多，你仲要學多好多本科，幫助你入U後做FYP容易過其他同學。

me 222222 依家搵60k 1個月😂😂😂

LS1 你點考架

重讀好過

唔知以前AL年代經驗幫唔幫到你
理科勁文科跛腳，通常會有啲類似 conditional offer 嘅嘢，例如讀一年 asso + retake 返炒咗嘅科就 OK
以前AL朋友中化UE E/F 其他 ABB 都係行 conditional offer 中大物理
而家玩埋 best 5 應該更加容易傾到

快啲打電話， send email 去 UST, CU 問下先，唔好咁灰

補充返通常呢種跛腳情況就算讀 asso 都唔使讀足，讀一年靚靚仔仔就有 offer

老實講IVE好過asso

有實習

有本科技能

升學或就業任你揀 (IVE science升到8大)

但asso冇得揀，一定要升學，仲要有20%畢業生冇得升學，工作又難找。

屌 成績唔代表一切

寫林鄭啲衰野

真心考多年，咪鬼讀IVE又垃圾啲老師又系

老實講IVE HD好過asso

有實習

有本科技能

升學或就業任你揀 (IVE science升到8大)

但asso冇得揀，一定要升學，仲要有20%畢業生冇得升學，工作又難找。

Retake囉
中文LS升一個grade就成個世界唔同哂

建議起底

retake

讀完IVE 都可升學，仲讀埋博士

報ive算
睇黎我唔適合考公開試

重考囉 一年姐

文科JJ 當年補左3年習 數學先拎到2

聽人講全港最叻果0.1%會係5***

斷腳撚retake啦
其他科考得咁好唔好浪費

屌你玩膠

抵你中文得2啦

憑你打個標題已經明點解你中文2
btw通識1都幾難攞到

LS 1.....

死假膠

字都未識打唔怪得2咗

科大A1啦
收硬

依個真

樓主LS1
藍絲話呢d後生仔 應該冇比人洗腦

中文2其他標青有機會special case入
英文2嘅話咁就收皮了

巴打你唔係做電話投注咩

LS 1 政府無得抵賴啦？

伏

IVE science係有別於其他科 ， 多d升到8大。而且找工都容易。

有錢去外國啦，呢個成績好多唔錯嘅大學會收

我2014 DSE
而家進化到3粒星啦 5***？

其實年年大把炒中英嘅數撚去讀asso 但係你LS都1真係幫你唔到

咩都試下先啦 唔洗灰心 到最後都唔得 一係去ive 一係retake 好簡單
除非諗住出黎做野啦

上連登點都pass 掛

食返啲甜野

再考過 一路做一路考

是但啦
咪又係要出來日日番工

路過幫理科L打氣

如果屋企okay，考個ielts去外國啦，大把爭住收

報外國啦
我以前都AL都fail 中文（以前叫中化）

我都覺
Maths 5***
M2 5**
Phy 5
成績幾好

5*** 係咩黎

理科咁勁logic冇理由咁差
你LS衰咩

寫林鄭同中共壞話

你中文係咪應該唔合格呀

咸 ，屌你老母

LS 得1你個腦跛家？

兩隻就retake啦 揸住星星唔好搏asso

做警察👮

Wa 屌 Maths 3粒星
可以試下報phd

英文考LS都唔會1啦下話
下年考多次 combine個分 入非三大啦

【DSE放榜】失手仍有機 各大學彈性收生安排

圖都冇死遠d

math 5** m2 5**黎講
poly hd係抵讀

去讀asso啦 好多中文或者英文唔夠3入去讀 聽過班fd講有唔少best 5 23 or above都係入asso 就係中/英衰咗
入嚟讀 攞嗰高gpa就可以入番u 讀完Asso yr 1入番u yr 1又得 讀晒兩年asso 入番u yr 3又得
見你其他科咁勁 入番u唔會係問題 真係唔需要頹喎 香港唔係淨係得jupas條路行
加油

唔一定asso, IVE HD尤其science都得

選修成績好過我當年啦，讀HD/ASSO駁上去唔難
201x 323443
想當年讀完IVE報non-ju UST/POLY搶住收我

啱呀 大把路行
好多人都玩唔掂DSE 但係識玩asso hd 結果都係上番u

Sor巴打但我真心笑到仆街

LS 1 可以asso 咩

我印象中係中英加任何3科要Lv 2 or above就入到
唔知有冇轉啦...

LS你都1？ 咁都得？WTF??? Ls好難可以攞到1 大師

屌你老母唔正評中文2

你係咪自己負評咗自己

請善用起底功能

appeal la

英文得3收你上去都讀唔掂啦

呢個要推

Ls 1咗，冇22222，讀唔到asso

冇人請架 唔好聽人講啦

LS你試下appeal

你就冇人請，大把人請 係你肯唔肯做

等陣先 樓主可以玩彈性收生

搏下
不過都搵定ive讀

讀ASSO後門囉

建議選修有執業資格科目。

best five都要睇左中英合唔合格先

retake la

考多一年啦combine cert

LS 1 希望你係假膠

中大中文系表示可以幫你搞下中文同通識。

你又馬會又banker做乜考番DSE

LS拎真係唔講得笑

Ls1 連high dip都冇得讀
去讀毅進或者advance diploma啦

Best 5 27分
大把學校要
唔會唔收你收個3322既

個考官認為你立場偏頗就收皮了

咸濕